#Теоретический вопрос

#####1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
Метод `setTimeout()` запускает заданную функцию ОДИН РАЗ через указанный интервал времени
(но каждый раз как происходит обновление страницы) , а метод  `setInterval()` - ПЕРИОДИЧЕСКИ после 
написанного временного отрезка, пока не будет остановлена с помощью `clearInterval()`. 

#####2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Если в метод `setTimeout()` передать нулевую задержку, то функция в нём выполнится КАК БЫ сразу 
без задержки, НО только после выполнения текущего кода (у которого нет таймера). То есть
код данного метода `setTimeout()` подождёт выполнения всех команд в стеке, потом без отсчета
времени (ибо оно не указано, или нулевое) передастся в очередь задач, и потом с помощью event loop
"запушится" в стек вызовов и выполнится.

#####3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Если не написать функцию `clearInterval()`, то функция в методе `setInterval()` 
будет создавать длинную очередь запросов (это очень непродуктивно). Если в блоке кода `setInterval()`
произойдет ошибка, то это не остановит функцию, а продолжит выполнение неисправного кода
с накоплением ошибок.
